Цель приложения: помогать равномерно распределять массу деталей поршневой группы между поршнями в рамках одного мотора.
Для работы приложения необходимо:
1. Регистрация и авторизация пользователя в приложении с целью сохранения данных расчётов.
2. Ведение статистики: кол-во пользователей, марка машины, код двигателя, масса поршней.
3. Разработать алгоритм расчёта развесовки, с учётом возможности уменьшать вес отдельных элементов поршневой группы, без возможности увеличивать вес.
